今晚中環集會竟然無外媒報, 咩野事?

CNN, BBC, NYT, WSJ, Times, AFP, FT

頭版主要係:
Queen's Speech
Syria Turkey conflicts
Typhoon Hagibis

好唔尋常

如果我睇漏左, 請指正

仲有加泰

應該會比加泰搶咗fo

咁多知美國旗+美國國歌
但一間美媒都冇報
好鬼異

加泰一枝雞吹到咁多人出嚟

Can Media Group spread the news /video/photos out to foreign Press?
Is it lacking funding .....?

好奇怪
連Asia section 都冇報

土耳其入侵Syria單野太大
好似全世界做開地區衝突既記者都飛哂過去

幫手去twitter推吧

-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

係咪因為上次已經有過一次 美國人權法案集會
冇咁有gimmick

之前有post 話外媒已經唔再派人嚟

推

幾耐之前嘅post?

原因？

唔怕 需要留意既人就自然會睇 事關世界上依家都有好多衝突 你和平集會 無乜新聞價值

現場有外國記者㗎喎

唔該繼續關注香港呀屌

not that bad...

全球革命緊

佢地唔報
我地自己係Twitter Reddit 推上去？？

我地置身事內當然覺得好大件事
但係外國人置身事外，國際新聞佢地有好多選擇
英女皇演說、加泰再有衝突、日本世紀大颱風等等，都比起今晚香港更加有報導價值，但係唔代表香港事冇價值

唔好自己打沉自己，要留意既人會留意到

係冇報

正解，做自己認為要做的事

癡線 今年加泰 香港 印尼 伊拉克 厄瓜多爾 土耳其都有事發生

係傳媒眼中唔juice就冇價值
人數唔多，大致和平
自然冇報既價值
而且今日咁多野發生

鎖国了

我搵唔番個post
印象中係記者報嚟報去都係遊行集會，無乜嘢吸引眼球嘅題材可以寫

最緊要美國官方知道好多香港人SirThisWay

唔比入境？🤔

新鮮感嘛
香港搶左人地幾次頭條仲想點

可能冇裝修同放火
sad but true

仲有埃及

人又唔算多 又冇戲劇性畫面 其他野更重要 咪唔報

蘇丹 俄羅斯都有事

有美國議員係香港
佢哋一定知
一定見到報導13萬人出黎

屌，世界咁大，得你香港有事發生咩on9

唔係集會前走左啦咩

今年真係好癡線，世界各地都爆緊
會唔會WW3

咁我地惟有自己去Tweet

好似有派代表？
佢哋會留意網上報導見到咁多人出黎嘅

最緊要Solomon yue知啫
佢retweet左嫁啦

雖然無報 但我諗議院既人都會留意？

咁佢啲𡃁喺到㗎嘛

美國官方媒體VOA有報

德國呢邊見到電視播加泰
全球大新聞

你係諷刺定認真

正解 我地照打鍵盤戰線
無需要打沈自己

今日係紀念碑出面係有外媒係到 成班仲叫哂口號 外媒做完唔知係咪live都拍哂手掌

日本有報

但反應唔大

btw今日2個參議員係咪現場? 入唔到核心既外圍

VOA不嬲對香港報導都好正面！亦都一步步實現！佢最代表到美國對香港既睇法！我地係贏緊好多，大家加油！

你都冇咩大事發生，而世界另一頭有仗打

兩頭美國議員走都走唔切，根本係有心避開呢個集會

完左幾個鐘咋喎清
寫稿，揀相都要時間
俾啲信心自己，瞓醒就有成堆news架啦

我地係爭取普世價值既人
唔係表演小丑

11點幾個陣 有防暴
現場最少50個記者
應該冇走過人 但唔知點解冇報

土耳其呀 香港唔夠人黎

土耳其入侵敘利亞 美軍撤兵
加泰佔巴塞機場
日本打風橫掃全國
英女皇演說

以上全部都big news過香港集會
但女皇演說有機會關香港事

其他地方有咩會引發至世界性既野？

香港非全世界
睇埋明天先

有時咪撚成個細路仔咁，你出聲就要人即刻應你，唔即時回應你就發老皮，事實上人地加泰突發啲，土耳其大獲啲，你香港過咗一百日都仲淨係識磨，連拖都唔想開，人地其實care你把撚？真係有兩個美國Senator呢個時候仲親自嚟到香港你已經執贏啦

同意

咁事實上呢啲喺國際上都係當刻重要嘅事情嚟

其實好正常

因為唔經唔覺我地都打左4個幾月 要報既都基本上係大同小異 好難要外媒日日mon實 始終唔係佢地國家既事

同埋日日講 外國人都無興趣睇 變相相比其他大事無左咁多新聞價值

同埋呢一百日入面，先有蘇丹事件尾聲，之後伊朗沙地衝突、印尼埃及厄瓜多爾伊拉克又有示威等等，世界咁撚大，香港都仲叫做搶到第一focus仲想點？自己爭氣出嚟同政府死撚過啦，三罷又唔做，打又驚死，咁就想等國際全力support你？淨係識緣木求魚，咁都想成功？

其實用Twitter 係for 大家做global connect
Retweet 返人地國家既大事都要做架
唔係就同中國d 5毛account 一樣

入面好多cm都屌我地
要再努力啲推國際線文宣

咁記者又唔會圍住我地轉嘅，都希望自己香港自己救冇人留意咪keep住做到有人報為止，最緊要知自己為乜出黎抗爭，勿忘初心

利申 好想有煲底相認嘅1日

美國與香港因有共同敵人看似一條船,但不要做阿嬌

人地打仗啊吊
客觀來講一定緊要過香港

外媒shift左去土製bomb個到
你地仲唔去洗版？

#外媒 相繼報導香港示威首度出現遙控土製炸彈

老老實實，除非今日64重演，血流成河，唔係今日都幾難贏到加泰

呢幾個月冇人嗌自己香港自己救，大家就好似唔記得咗呢點咁

見到韓國KBS

打壓

今晚集會完咗之後
我見到垃圾堆中有大量用完即棄嘅美旗A4紙
唔該大家好好處理所有美旗物資 唔好周街掉好冇
如果俾外媒影到
香港人向美國求援後當美旗係condom
真係國際笑話呀屌

We should support democracy around the world. But democracy requires the willingness to compromise. These HK protesters setting fires around the city, destroy public properties, beating people having different opinions on streets, and insulting people for just speaking Mandarin. Radical students even restrained and physically abused teachers in the classroom for several hours, because opinion differences.
God forbid, if they ever got elected to office, HK would look like Germany in the 40s.

屌
有諗過係咪五毛但五毛應該唔會玩埋去外媒留言版

五毛就一定有
不過係咪有咁多就唔知

好想知美國主流民意點睇

想做頭版，我諗要攻入禮賓府先得

邊有外國人知hkcc 單野，分明高級5毛

周街都有支那人啦 五毛小粉紅會玩外媒唔意外
仲有果班潔癖外國人呢

灰不如一齊加入twitter戰線 由每日任務做起

因為條法例過硬，其他地方又爆咁多野，shift走都好正常
Senator 都親自講埋而家香港係警察國家，而局勢落去都係膠著，何況港共已經輸曬國際名聲......

下次國際目光應該係睇下個月習大大會否向侵侵下跪。而家唯有靠人權法助力開打區選

屌，人地連香港喺邊都未必知啊，好心啦，美國主流民意

玩開Reddit, 個留言九成係高級五毛，一成係真心膠。根本個個都知中共一定係最邪惡。美國人唔鍾意暴力畫面只係因為佢地覺得和平抗爭更有用。所以我地應該努力文宣，減少畫面上對人嘅暴力，對物件暴力文宣就夠。鶳影唔到就得，冇證冇據唔會有人反感。

根本要諗新嘢先會有人理
遊行嗰堆係咁搞其實都。。。
um...

罷工罷稅最簡單，遊行就搞國際議題，stand with Catalonia/ Uighurs

想知美國人主流民意咩？我同你講，美國大部分人都淨係知香港有反政府運動，就係咁多，唔係有NBA事件同暴雪單嘢炒得起，美國人係wfc，佢地關心嘅係邊個拉得到Trump落台，同Trump仲做到幾耐，就係咁簡單

五毛唔玩外媒？你真係應該好少同五毛打交道

罷稅係做唔到
到今日都未知？
政府可以係你人工扣。。。

吹風鶳同裝修個班人真係靠害
上面japantimes條link一禁入去
一個黑衫遭質緊一個中老年師奶
唔知咩事就咁睇相真係會覺得我地係cls

成班偵探上身要證明自己全港最醒咁樣樣，前線勇武已condom，有時間做咁多ff都唔肯去做下文宣嘢

開花or遊行

係 出面都 chi晒 sin

有幾唔尋常
香港單野已經4 個月
其他地方武裝衝突
人地播其他野先好正常啫

贏加泰幾時搶fo都係目標
對我地有利既人會繼續關注就得啦

咁佢問點解無外媒報嗎
係新聞角度黎睇係爆點/重要性不及人咪無頭版/大幅報導囉

咪撚柒啦
反而多左

[超緊急]3百萬加藉港人快入，登記選民只係凈低一日！

2019全球革命年

唔走點投票支持呀on9

30個鐘頭機呀，唔走開唔到呀
真係覺得D人好細路，一唔如意大吵大鬧

都見到有鬼佬記者 不過唔知咩報

睇d英文就知係中國人黎

Germany in the 40's，何德何能呀大佬

推出國際囉

因為好多真係細路！

報得13萬人咁少 邊夠50萬人呢個數響亮

搶左Fo，香港又未見跟之前有太大唔同，報慢d姐

前幾日侵侵講過嘅一番說話而影響？

但最後關頭先對香港局勢講啲咁嘅嘢…唔怪得歐美加咁多人討厭侵侵唔係無理由

咁世界真係仲有好多野發生嘅
圍爐會有錯覺
syria俾russia炸左4間醫院呀⋯⋯

態度正確

Push

因為加泰個邊激好多

人地琴日朝早已經搭咗飛機走啦

靠自己tweet出黎啦

最緊要係美國有票果班知咩事he

畀加泰搶fo 好合理
加泰都係叛變邊懸
走晒去報佢好合理
但同香港都有一定情度相似
應該會有台將香港同加泰拎埋一齊講
唔好成鳩日理外媒報唔報
覺得啱嘅就做左先

正常

如果你有落過現場 你唔會講呢句

阻膠住哂

佢講之前929 定101遊行？

不嬲有外媒station hk

樓主畀返啲國際視嘢好冇
你舉嘅三樣嘢都比香港集會重要好多
如果頭版係香港先至唔尋常

因為成班泛民叫大家收手
咁仲報黎做乜

成個post 講緊琴晚啊

屌啲咩

全球著火
好痴線

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

香港有大量漢奸

要pass the act既人會知
不過都可twitter助推

低撚能
國際唔少民眾都支持香港人
到人哋追求相同嘅嘢你咁樣話人？

啱，Media coverage 只係額外

加泰 厄瓜多爾 都在遍地開花 世人都必知香港成功輸出革命

真 世界太多大事

人哋日本畀世紀颱風搞到有排煩

加泰早我哋好多㗎

我有見到美聯社記者

因為從來都係D和理非主觀意願覺得多人和平集會外媒最鍾意,而實際上打到開花先係外媒最想要報嘅畫面.成班泛民打手KOL一直係度誤導民眾宣傳自己嘅AGENDA而已.

大家twitter幫手推po

尋日發生嘅事wor

土耳其 我dllm

我現場先見到kbs

睇多d歷史同時事, 加泰嘅獨立運動早百年前已經開始緊, 而人地對場革命係一直都堅持緊

琴晚到abc Australia 做live

第三次世界大戰要爆發啦，人類既自由之戰只要係為自由而戰，都值得大家注意，全部都係手足

唔好睇自己咁重
所有野都係累積出黎

韓國都好似有

true

我見有著WSJ press 反光衣既人係現場

華南早報有

NYT,FT無

我發覺日本yahoo 都幾撚多五毛
五毛係唔係專攻yahoo

已經 不等於 永遠

我都覺係誘發緊⋯⋯

星期日 尖咀見

有呀
Twitter 戰線幫手推啦

入 /task2
入面會係議員外媒的tweets
retweet哂去啦

推俾外媒睇

厄瓜多爾都玩咗好耐喇

有呀！
幫手推啦！

其實，講一個殘酷嘅真相畀大家知：

和平抗爭，外媒就會覺得香港冇料到，唔值得報。
勇武抗爭，外媒就覺得好暴力，要鬧。

總之，公佢贏，字你輸
靠外媒，等運到，只有輸

結論
全民勇武！

仲有蘇丹

keep pushing in twitter

以為英文就唔係五毛，咁南華早報咩黎

但畫面好靚

尋日發夢見到澳州電視台

好多野要一齊做先有效果 左膠活動都有佢用處

tweet到議員見到咪得

WP, WSJ, FT其實都有報

不過唔會係頭版啦

日日報住咩

你大陸人呀 同理心去左邊

分化狗.... 選舉到, 有出來分化泛民. 就算泛民表現一般, 點到好過選建制奶共D狗!!!

澳洲議員都出聲撐香港呀
國際戰線要日日打架
retweet啦

入去 打 /task

議員外媒關香港事果啲全部響task 2
retweet哂去啦

正常 人地當地仲大件事 打大風死人又塌樓

唔好漏低呀

我又唔覺。其實你要明白每分報紙讀者群。而且好明顯好多人真係拿著裝修同放火來做道德攻擊。人地外國人唔會關心背後原因，因為你可以想像係好多人有既定立場，而這些畫面可以俾佢地用來cover自己，話自己唔係冷血

真係同大陸請舉國旗無分別。好心帶返屋企先處理

應該唔係五毛，但似海外華人

用呢啲圖擺Twitter啦

我覺得這個人後面關於綁架老師部分似洗腦。但前面的確有無講錯，係有發生過，有時候當少了道德高地報導，多了暴力畫面就有些人會利用來掩飾佢地自己既定立場。

因為本地民意同國際戰線其實差異好大。但如果淨係將目光放本地思考會好唔同

尋晚見到好多外國記者喎

鍵盤戰士

呢幾單仲有加泰好似真係大件事啲

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！

加泰真係大件事好多，火雞國同syria 又打仗

世界每日都發生唔同既事

但你想要點類型報導都好有影響。有玩國際文宣戰線就知有時一篇外媒報錯將黑警行為入示威者數我地拆到想死。但如果你單純想外媒報香港好危險，就同twitter手足暫時共識有出入。歡迎你加入國際文宣戰線。

其實所有追求民主自由人民行動繼續影響互相學習啦。但加泰運動的確已經公投都出埋又唔同玩法。但加泰尷尬位係對手係歐盟重要國家，道德高地比我地尷尬好多，其實都好慘。

因為香港呢個情況對佢地黎講已經唔吸引唔夠話題?

人地土耳其真係打仗
日本死幾十人

世界上仲有好多野大單過香港
所以一日半日our focus都正常

一個月前講過啦，因為香港上街遊行既人數少左好多，外國記者已經覺得無咩新聞價值，之後連登仔話唔鍾意就唔好黎香港，佢地話堵路拆鋪重要過多人既遊行

近期唔同國家咁多新料，香港就算暴力衝突都好難「推上國際」

無撚得錯

其實都好正常，因為話集會人多的確人唔少但係又無一百萬。全球好多更大事發生緊。就算之前暴力都唔係日日頭版，因為就算警暴或者示威者暴力，升完級就會少少麻木。係大家無特別留意先好似覺得之前全部係頭版。反而nba，暴雪有新情況影響美國言論自由先又帶起話題。其實外國發生事情唔關自己日常生活的話好多人只係當普通國際新聞。其實土耳其真係幾大件事

20/10 星期日尖沙咀見!
20/10 星期日尖沙咀見!
20/10 星期日尖沙咀見!

巴打應該好少睇外媒，一睇英文語感同論點就知係五毛黎

遊行單野真係無人留意
但今日REDDIT TOP POST 都係香港
仲好有意義

訓醒未

831兩個月嘅日子搞面具派對好咩

2019: 無大台之春

fb 大把 5 cents English comments.

最重要既人收到就得

Abc有開live

點解人地爭取人權就唔得呢？

關咩事，跟開中東同東亞根本兩批人，再講，琴日和平集中，原有記者都做到

連一段短短地幾十字都冇？

不嬲都係

冇報道冇noise冇壓力

2014年有馬航烏克蘭伊斯蘭國伊波拉，BBC都成日報佔中，就算後期冇乜事都講兩嘴

走撚咗

和平集會緊要啊麻
換黎d咩
證明到d咩？

幾張航拍圖係幾靚既
大家心靈雞湯下

冇外媒就自己上twitter推
要靠自己啦

有助手留低

好正常 人地真打仗

冇noise咁你推左未啊

粿條乜柒Sulli

劉穎匡報細數
得十幾萬人唔會上到外媒

抗爭運動有一部份係做show, 做show唔等於小丑
重點係做俾邊個睇
琴晚集會, 其實係做俾200萬人同港共睇
要做俾外國睇, 需要新鮮感或者要好有noise

唔好睇到solomon yue咁高，如果地位咁高，一早俾一官半職佢做啦。

就好似民建聯係立會最大黨，你都唔會覺得佢中委蔡素玉好撚最要啦

其實佢只係高級receptionist，冇人叫你得罪佢，但佢咁嘅嘢代表唔到佢，佢只係坐門口知多啲，放少少秘密出尼扮人情嘅8婆炸

唔好太神經質

搶唔過加泰係正常

香港問題已經持左幾個月 集會 遊行 已經唔係特別大事 除非你話300萬人上街
/全民起義 攻佔幾間差館

加泰再次抗爭
對歐盟影響可能好大

點樣頭版 畫面好靚？
其實外國都見慣
除非200萬人架姐

因為已經唔係咩新鮮事

世界大戰前夕

係的，呢樣真

有外國記者呀，點解話無

冇唔奇，現在又唔係特別大野；好似我咁講，香港人keep住續做自己應該做嘅事就得，等人權法好過

日本人心態唔想影響到別人，所以大部份人留言成日都話希望世界和平，快d回復平靜佢地示威遊行都唔可以大叫⋯⋯⋯⋯

咁到底係咪好事，冇報道又話退出少人

正常， 星期日外國無報紙
除非緊急特發新聞，都唔會報

等多半日

係就好！香港可以同共黨分列！

大家都喺度搞無大台社運

近幾日真係好多野發生，侵侵你唔洗理佢，亂鳩來，而且過唔過佢唔係話曬事

Twitter